［幫我推］聽日唯一要旨 ： 保命 保人 保安全

老老實實，有28號國安法食全餐，27號國歌法呢d己經係開胃花生級數。出戰效益低得可笑，完全唔知出黎金鐘做咩，不過要出黎行街食飯返工既唔會阻你

記住唔係End Game 係Infinity War
最大目標
保存自身

人無事先做到世界冠軍

五毛想食全餐：又要有效果，又要安全，又要健康

不受傷 不被捕 為大原則

留得青山在，不怕無柴燒

9月選舉，才是目標

保存實力

同意

如果想拎國際noise 點解唔搞多次全球登報表態+爭取國際支持呢

零損失人頭

各位手足小心

推
平平安安煲底見

屌順手得滯禁錯不推文

推

diu dislike左 sor